包括但不限於其實係點解

隻隻字都明但係合埋一齊就唔明

即係除咗佢舉出嚟嘅例子之外 只要係合理嘅 都會係屬於個範疇入面

姐係暫時未諗到，諗到先再話你知

including but not limited to xxx, yyy, zzz

即係話 x y z 一定係踩左屎， 但 a b c d 等等都有可能會踩屎， 不過寫唔晒出黎， 你夠膽就試下。

包括 a,b,c但不限於。 即係係字母就得，a,b,c只係例子咁

我話包就包，唔包就唔包
我講哂

正解

我地包xxxx，仲有其他未講

金屬包括但不限於鉀、鈉、鈣、鎂和鋁

狗包括但不限於貴婦狗，哥基及芝娃娃。

其實多餘
鬼唔知「包括」唔係包晒咩

有人想知再講

咁同 x, y, z 等 有咩分別

弱智連登仔包括但不限於樓主

你以為啦
大把人覺得你比例子 就代表可以用你提及既野

法律頭盔？

事實係，呢個世界好多唔識思考嘅智障

即係例如

所以話 基本邏輯學應該要納入必修 就係咁解

點解要用但而唔係用且
且不限於 好似先合理